一條片清楚證明到 巴車 都係北京電視機嘅受害者！

（幫理性仔推下片先）

場波球證奧維保表現垃圾，一開頭已經判錯，搞到信心愈黎愈低，最後控制唔到場比賽，一係犯規唔判，一係亂鳩咁判，似係愈想補鑊但又形成更多嘅鑊！
車話球證黑哨黑你！咁巴何嘗唔係？！家下係咪啲誤判只係針對車而擺明偏幫巴先？！有晒片有晒客觀事實，唔好係到單方面扮受害者喇！
呢場係一場經典嘅比垃圾球證破壞左嘅比賽，唔係單方面黑人車，巴車都係受害者！
唔該做人客觀啲，咪成日呢場波之後，一輸波就搬部電視機出黎襯！

理性sir作為曼連球迷已經唔理性

我唔係想blame the victim ，我唔認同09年呢場波，係球證單方面黑你車！

咁佢條片邊忽唔理性先？

咁理性角度睇佢條片又真係理性

事情擺係到，根本唔係單方面黑車

ok 原諒牠們了

黑唔黑哨係有個動機性
呢樣野無得證明

你話大家都有受害
但受害程度會唔會爭太遠

你話drogba比人拉，alves禁區外身體接觸果d睇唔清都算

安歷卡挑過Pique果球手球離譜到....

最撚on9一定係最後波叔發癲果下....
直頭近距離望住都唔吹
你試問下你係果隊既球迷
你都嬲撚到仆街啦
一場波裡面一而再再而三

比人睇低幾線
2場波辛苦咁耐
因為一個球證咁樣
鬧佢黑哨可以理解

唔係話佢唔黑哨，但睇唔出佢係擺明黑車。
佢係吹得太岸鳩，兩隊都係受害者，不過車更傷啲咁解！
但點都講唔到佢單方面幫巴去黑車。

算喇，佢地根本係憎巴塞，點解釋都無用

真係要黑哨車仔，就唔會落後緊無端端出張紅牌趕巴塞一個人走

小白補時93分鐘先入喎，果球入硬咩你估？

一句 10個打11個 黑哨

3 4個十二碼走甩 對疤有利都可以講撚到係受害者
根本哥狗時期嘅疤打歐聯就黑撚到癲
踢親對面都打少個
理性分析埋點解紅鳩rvp 尼斯達角球十二碼 影帝掩面 丹狗空氣自轉ok？
冠你就拎撚左 成日拎出黎打飛機話最勁最屈
之後比人串幾句又想扮無辜 話人地唔抵得你地勁 屈機先針對你地
賤種疤真係狗性難移

唔理啦 你冇證據證明到我地巴塞有俾錢收買球證，就唔係黑哨！

我都理性分析下佢個理性分析
點解佢唔敢吹十二碼同心不在焉
係球證角度去睇 背後一定有好大壓力
至於係咩壓力 係咪黑哨就由大家定斷

事實證明只要夠惡有鏡頭有soundbite
搵個黑人輸唔起對住個cam爆下粗
就可以掉轉黑白黎講

巴塞fans係咪今季輸到傻撚左呀?
呢場波夠膽話巴塞係受害者
呢場黑哨成就左一段巴塞盛世
不過亦因為黑哨
預左會比人睇唔起
情況就同今時今日做狗一樣

作為巴狗嘅我，都99.9%覺得北京電視機係黑哨
點解仲有人話北京電視機唔係黑哨？

真巴狗：要睇埋首回合

因為你唔係真疤狗

好，我問你，你認為奧維保對巴吹成點？係咪比晒利益比巴，專登單邊面吹死車？

好懷疑你有無睇哂條片

兩邊都有判錯但明顯車仔有兩個重大判決影響生死都係誤判

可惜佢係曼迷，點理性都係唔計

畀我我唔嬲呀

係車狗小氣咁多年都拎嚟做擋箭牌好嘔心

車狗都黑唔少其他隊

樓主意思的確係依個，巴的確係受益多過車，但其實兩邊都有影響生死既誤判，唔係100%巴得益

不過車直接d,12碼無比，但巴係落後情況下無端端比人紅左個

原罪，等於車咬定係比巴過左數比球證，單方面吹死車一樣。佢話係就係

班車迷豬左波唔服氣，明嘅btw,
但講到單方面係黑哨車咁，真係無視事實，成個小朋友咁係到campaign, 係到neg

好撚煩,成日過一段時間就陰D陰D想平反

佢唔敢覆你 黑咁多隊

黑多啲咪姐係黑囉屌你老母 最後個手球咁都唔判 保送入決賽

黑撚完人話人輸左唔服氣
疤狗真係痴撚線

呢隻馬後炮之王仲有人睇?

平反左啲咩，講清楚。
無講過球證無問題，但事實係無單方面黑車。
你有理有據就講出黎，唔好講埋啲無意義嘅廢up

有，我睇。賽後分析，同戰術分析都叫馬後炮嘅。咁波台成個台都係馬後炮台。

你呢句係比較句，如果你呢句成立，你係講緊個球證同時黑緊兩隊喎！

9UP左咩?兩邊各打八十大板呀
係呀721林卓廷都有份挑釁白衣人兩邊都有錯

我淨係講緊09年歐聯呢場波。咪扮野，咪轉移視線！
就林卓廷呢單野而言，我立場係100%支持林卓廷。

轉咩移視線,就係話你兩邊各打八十大板以為好撚公道

真係十年搏人唔記得點手球

成場波嘅誤判已經拎晒出黎講，事實就係咁，咩叫各打80大板！依家係畫面有錯，定數據有錯！定你有咩證據，拎出黎比大家討論啦！
你咩都拎唔到出黎，
件事係擺到明，場比賽就係比球證破壞左。
你成日話人各打80大板，咁閣下比到證據，證明係球證單方面去黑哨車未？ 證據唔該

疤狗平反頻率仲高過朗迷開po強行雙驕 仲要肉酸好多

明黑鳩你

點會唔記得，有晒片有晒記錄！係手球，無判，擺明係個球證問題呀！
但單係咪球證單方面黑車呀，呢場？

好明顯添，無啦啦紅埋巴，又唔判12碼比車！黑撚到食兩間茶禮？

似係你理解唔到我講咩喎
一定要單方面100%黑車先叫黑架咩,你份人咁撚極端既
所以我先話咁721係咪林卓廷同手足有份挑釁白衣人,所以兩邊都有錯呀
而家就係話你各打八十大板,有乜問題
我無講過判決100%對車不利,你想要乜野證據

咁呢場波，就你認為，係咪球證收左錢，夾通巴塞，黑走車？

巴塞晉級拎埋冠
受害者

係想討論，呢場波係咪巴買通球證，去黑車，你，認為係唔係？

我點知姐,背後係收錢好壓力好UEFALONA指示又好,
而家事實就係車俾巴塞黑撚走左
唔通你想要證實到球證收錢先可以話場波黑哨?
咁02世界盃南韓黑哨都證實唔到架

唔好怪球證啦
佢只係太鐘意巴塞姐

無人敢正面回應abidal 張紅牌

做得疤狗智力都係有D問題架喎

只要唔係全面疤狗得益就唔算黑 吹走你7個12碼 我自己紅一件就當冇事? 獎門人都嗌唔出打和啦

怎樣才算贏巴塞
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

你調轉左

你以經講左個問題出黎喇。又可以咁講，
有個痴線佬周街斬人，佢斬到巴手重傷仲甩左隻手，斬到車就死鳩埋。
車當然可以屌個痴線佬亂q咁斬人，但唔係話個痴線佬串通左巴，一齊斬鳩死車呀。

假如呢場個球證幫拳幫到，要巴個小白最後一刻性感男神上身，估佢唔到，即刻一個轉身射個三分波，哎呀！先反超前到。
比晒錢架喎！個球證都做唔到野嘅

幾多手球十二碼唔撚吹
巴點都係得益者
估唔到去到今日
竟然夠膽死為北京電視機翻案

翻咩案，無講過球證無問題，但唔認同係巴買通球證單一方面去黑車

球證犯錯好正常

係黑哨，但係係球證岸鳩鳩亂咁吹黑哨。
但唔係巴買通球證黎黑走車。

你明個問題未？
即係無論巴有冇比錢都好
呢場波佢都係黑哨當中獲利

更何況你點知佢冇買通？
咁仲有乜好平反？

我個觀點就係唔認同係巴買通左球證走黑走車。
個球證垃圾級，呢點我認同

仲有，唔係平反，我只係講我觀點

又有疤狗想洗底 含撚啦你

咁都唔係黑哨？ 呢場唔係車狗都睇到嬲 過多幾年721 831 嗰啲會唔會都比人扭曲？

係球證垃圾破壞左成場比賽，但唔認同係巴買通球證去黑車。

無反對車去屌證證，事實就係球證垃圾害左車。
但車迷一面倒話係巴黑左車，我唔認同。
係球證問題，唔係巴問題

黑走哂 d 12 碼，然後 d 小犯規偏幫翻巴，就話唔係單方面黑

斬到巴重傷

球證垃圾到咁岩吹走哂對車有利既判決

斬撚死左車

屌你老母 2020年仲想洗白 ，柒左3屈歐聯就縮翻入你老母閪避下先啦，咁撚樣都唔係黑哨

係黑哨，但唔係巴買通

你又知唔係? 你係球證?

樓豬呢

其實唔只呢場 阿仙奴ac都係歐聯比巴黑 雲佩斯紅牌都而家都係千古奇冤嚟
我懷念以前地球聯合軍反巴嘅日子
應該係香港史上第一次嘅和勇不分

即係你認同黑哨黑走咗車啦
咁你唔好話疤都係受害者喇喎？

我無講過5050，係你講。
車受害程度大過巴，我無反對，我係唔認同巴買通球證黑哨吹走車

討你老母咩 唔通佢地交易個時開住直播話比全世界聽咩

係到。
我一直有答，唔認同係巴買通球證黑哨吹走車。
事實就係，垃圾球證破壞左場比賽囉

如果你定義黑哨=誤判，咁係黑哨吹走左車。

你亦無證據證明係巴買通球證專登吹死車。

碧基個球手球咁都唔撚吹

樓豬理性分析埋點解紅鳩rvp 尼斯達角球十二碼 影帝掩面 丹狗空氣自轉ok？

樓豬呢d死仆街岩哂去做政府喉舌，只要將錯野講多幾次，跟住話自己理性，好似就會變左真咁

好心你地某d疤狗啦 我地車受害既都唔會成日開post提翻起啦 但你地點鳩完人拎埋冠爽撚完仲要每年都想洗翻白 好撚嘔心呀同仲有唔係單方面100%黑哂車先算黑哨架，上面師兄都有講一個中5拳一個中2拳，大家都有傷但點計中2拳個個都著數過中7拳個個啦屌你

仲要疤成季唔只黑呢場啦

發覺疤年年都出post洗底

見到疤而家咁柒真係心都涼哂

一早#9 已經講左係車慘啲，咁都叫無啦啦...

樓豬

Ok呀，咪球證垃圾囉

疤狗就係咁撚冚家鏟
著數攞鳩完仲要年年出黎掀吓你傷口
黑講到白，完全唔知咩叫羞恥
簡直枉為人，同禽畜無異

影帝掩面 丹狗空氣自轉咁插水法又關球證垃圾事以後疤狗得益黑哨完一句球證垃圾我都唔想得益架就得架啦

死撚番入你個骨灰老母臭閪到啦死疤狗
又躝撚出黎洗白 你班友真係賤種中囓賤種黎

原來咁多球證咁垃圾 偏偏全部都令到巴塞最後重大得益？
你咁講 鍠打拜反cup都係球證垃圾唔係叫黑
02南泡都係球證垃圾唔係叫黑
柏天尼比人拉9左 疤即刻無哂d垃圾球證連決賽都入唔到？

有證據當然要拉鳩佢，柏天尼又好，意甲垃圾蛆比人降落乙組都好。有證據當然支持對付黑哨。
但就咁講呢場，睇晒場波，唔認同係球證純粹單方面黑車。

巴狗年年都想洗底悶唔撚悶

反疤等於軌

解釋 巴塞落後一球 安歷卡插水 艾比度直接紅牌落場先講啦 紅牌啊無左個人踢啊 係唔係球證唔記得收左錢？

黑人的命也是命
連登仔最支持黑鬼
但唔諗下黑鬼根本不可信

作為車狗既我 睇埋首回合 同埋安歷卡插水紅牌罰下艾比度 我覺得係車狗黑左巴

同理應取消黃狗三次歐冠

學樓主咁講 鍠狗只係球證垃圾唔係黑哨

六冠王都已經黑左
仲要扮受害者企道德高地
疤狗d食相真係難睇

我覆佢「如果係被黑嗰隊」
即係佢講緊軌
我用軌覆佢係合情理合邏輯

閱讀理解零分？